【 鹿兒 。 鹿兒島 遊 】 重口味雞刺身 塚田農場

個地頭雞 炊餃子正到喊出黎

有無巴絲食過